情緒問題，求救

我本身有情緒問題，一受刺激會好激動暴躁發脾氣
睇過醫生食過藥都無乜用，一激動就大叫大喊
我一直都好克制自己，叫自己唔好再咁
我女朋友都知我有依樣問題，
一開始時都好主動幫我去平復情緒
但到依加每次佢都會不停去講說話激激我，令我情緒加劇

我好想表達俾佢知我有幾痛苦，但佢只喺一味話我影響佢
我已經將所有情緒收得好好，但佢一句說話就可以將我d情緒一下子爆哂出黎⋯⋯

我痛苦左好耐，有無巴打都有情緒問題可以講下點樣去處理情緒？